熱門大半都係ptgf post到底咩事

由尋日開始到依家全部都係ptgf post
相又睇晒，到底依家仲有咩好睇
依家得返啲圍插全部人係到圍插ptgf
條條友講嘅都係個幾樣
你唔悶我都悶啦
Admin做下野 起碼唔好熱門台大半都係ptgf post
比下第二啲野我睇啦唔該

過濾啦戇鳪